點解我仲要上連登

日日都有綠帽叫春post，我真係好興奮

係因為仲有我喺到